有沒有人戒飯戒糖🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

平時點樣解決出街食問題

自己早啲起身煮定一日所需要食既飯盒

自己煮囉 出街食無咩可能有

戒飯之餘斷埋食
出街個段時間完全唔食

要點忍 究竟 成日跑完波食返野

何不食肉糜?

頭一兩個星期係難頂d，之後就變左second nature
飲多d水同茶
我依家戒左3個月

索性食草啦

其實好易。

早餐係屋企自己整
Lunch 自己整
晚餐自己整

你係都要出街食就唔好戒啦

為乜要戒飯？係唔食得澱粉質？咁如果係咁意粉薯仔嗰啲仲食唔食得

因為信埋啲on9 Keto/Paleo 偽科學囉

真係唔餓咩？ 瞓唔撚到架啵

多蛋肉菜就得 唔會餓親你

一日三餐都食生果同菜

自己煮、去到戒糖戒飯已經唔會諗出街食
要出街食就叫沙律🥗 或主要食菜肉（少汁）既餸食

除左飯之外既野任食架喎
點會餓

糖都唔理咩

睇你咩糖
調味用唔係好多既汁汁醬醬咪唔洗理
汽水甜品生果個類就唔好掂

有咩好處同改善左啲咩

哈佛研究 碳水化合物佔熱量一半最好
食飯太少 短命四年

每日攝取的碳水化合物若不到總攝食量的40%，恐怕會提高早死風險

New study suggests that the healthiest diets include moderate amounts of carbohydrates.